白官發言人Kayleigh McEnany嘅發言被FOX停播

又串到MSM屎都冇得淨

Fox

轉睇Newsmax TV
24小時都有得喺youtube睇live

Fox都要歸邊啦

係咪咁完美呀

American a$$

你點影的

度門點解要比條梯擋住？

Fox 真係老狐狸嚟

成班口講公平, 大愛既media 集體 bully 唔鐘意既人
而家美國既言論監控真係唔會比中國少

Gay test fail

同支共一樣 又禁言又偏頗又停播

垃圾Fox

班人真係唔識寫個醜字

要鬼佬寫中文字真係幾難

咁都係既

美媒? 新聞中立?
舔啊~ 舔啊~

防止突然有人衝入去渣佢個pat

侵粉：Fox 係左膠！25仔！block ！

呢排啲美媒咁撚肉酸

大陸收網

美聯辦正式接管